有無人係好多年都無睇幪面超人,直到AMAZONS先睇返?

我係睇到劍,之後響鬼只係睇左幾集就無追,
直到E家先追AMAZONS